有冇人有這種話自己中立的朋友

如果你係佢朋友，你有咩想同佢講？

又係呢種政治唔關我事嘅柒頭

咁你支持定反對呀，一啲獨立思考都冇，與其話中立，實際上係騎牆冇主見。

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

唔係為而絕交囉
3觀問題

*唔係為政治而絕交囉